[投票PO]如果狗子女大叫發誓「我爸爸/媽媽冇打示威者！」你會點？

如題

有良知，俾個攬攬佢
禍必及妻兒，睇路呀

7/9機場更新 求求大家

「哦」一句，繼續唔理佢

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

我會同佢講 原來狗都識講野

啲狗仔咁細個就識講大話，有前途
將來一定係出色嘅警察

濕佢一獲然後發誓冇打過佢

佢嘅同胞有，連坐法

叫佢fc左先

比證據呀 屌你老母

Show me the evidence
or DLLM

暫時無證據顯示你講緊係事實

就算係市民啲狗都係照打
所以呢？

都冇人同狗仔狗女講野
點會無啦啦大叫發誓

happy corner

叫佢比老豆老母個名同職位黎先啦 唔係點知佢係咪真狗仔

咁其他人又發誓：你老豆老母一定又亂打示威者呀！

有證據就拎來！

唔拉黑警嘅警察，算乜撚野係警察
依家已經無白警